[屌] 岩岩BACKUP緊外置HARD DISK上CLOUD, 唔小心KICK到條線

[屌] 岩岩BACKUP緊外置HARD DISK上CLOUD, 唔小心KICK到條線成個HDD 跌落地下
個FILE EXPLORER 沒有回應左好耐，我唯有抆線再插返
FEEL到個HD會轉,但無燈又無反應,無野彈出黎

隔左一陣彈左呢舊野俾我

我係用呢何MODEL

不來係咩LOCKANDGO 係保安野黎
我裝返佢都SOFTWARE 都係無用

巴打們知唔知有冇得救

真係唔搞好過搞
一搞就出事

諗住上CLOUD會唔怕死FILE
點知未BACKUP完就死左

依家隔一陣就會有D怪聲發出
FEEL到入面仲轉緊,但係無燈

唔夠1米高跌落黎都收皮 仲話防撞

保養期內換過隻啦

咩牌子保養會包人為損毀

之前跌過一隻落地
磁頭壞咗 俾人整返收咗$8000 2TB

I mean拎返入面啲資料

咁貴

我都唔係好知價
不過嗰陣時急住整 唯有俾咗先

PUSH

見到個DISK
依家叫我FORMAT
用CMD CHKDSK 話係RAW DRIVES

比錢人recovery啦
自己冇得整

你個野壞左呀

有無公司介紹

樓主隻HDD 係咩牌子?
WD 有free data recovery , 前提下要登記左先

molamola 玩完

buffalo, 入面係wd, 不過無登記過

你唔講，佢點知

之前新買隻harddisk，一拆包裝成隻跌落地，咁就冇咗三舊水

差唔多啦，資料無價，用錢解決到就唔係問題

有無地址

之前試過，東芝3tb
半米高都無已經收左皮

入面有好多珍藏，又要浪費時間down返

bad sector